曹星如係100%香港之子，邊個屌佢就是鬼。

星如星如，啪啪啪…

Readed

牙Rex